成街棄車你執，點解仲要買?

無意中發現屋企附近唔少相信已被棄置既車，歐洲車日本車都有，車身無乜損毀，但拆左車牌，煞車碟生晒銹
報紙曾經報導過香港電單車骨位多棄車既問題，車上行車證已過期，聯絡到上面既車主就話已經賣左，無意認返架車
外國有barn find，香港唯一一架紅旗既車主都係停車場發現架車，停車場搵唔到車主後佢就去報紙登啟示，無人認領後架車就屬於佢
如果翻新架車再重新驗車出牌，或者可能平過買

冇匙，你拖走架車都冇用

點解啲車主會棄車?
賣去劏都有啲錢執

垃圾桶有野食你唔走去食？

秒

此post已完

鐵價跌到仆街，車殘又無牌費叫拖車車去劏房，隨時蝕埋拖車費。

你睇而家南亞佬都唔偷渠蓋啦

利申：成日賣爛車

savage

扺比人笑

咪講左barn find，老野車被發現時生晒銹溶溶爛爛，返新完成可以拎去拍賣，當垃圾既食物可能食壞人，當垃圾既車可能有價值

你可以咁做呀 得閒幫手清走哂D長期擺街擺咪錶位既廢車我地仲多謝你添

你發現到老爺經典車款係街講聲我知

利申: 呢期食二手m記 shark shark 薯條

當廚餘既野食可以擺入口，當垃圾既車無價值

點出牌?

唔計要曬時間搵，要執返靚仔都唔小錢喎

我都想知其實有無方法將骨位d死車據為己有

好似難啲 叫上手點樣過比你
如果真係咁易 偷返黎個啲車咪好容易甩手？

無車匙應該點做？

無車匙咪了開鎖 開頭com落手

咁之後係咪要換匙膽？一個匙膽幾錢？

邊區? 想去睇下咩車黎

其實幾錢？政府成日有車拍賣寫明無車匙

Shark

油塘工廠區